{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_076581",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6964713'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2021-09-08",
        "domain": "음식점",
        "title": "버섯을 통으로 넣은 머쉬마루버섯 갈치조림"
    },
    "text": "スーパーで割引された新鮮な生タチウオを購入しました。 太刀魚を手入れし、キノコと一緒に豊かな味を出すためにキノコ入れに入れました。 調理過程で太刀魚の匂いを除去するために塩水に浸し、モシュマルキノコは塩に漬けて新鮮さを維持しました。 数日間熟成させた太刀魚とキノコを一緒に煮込み、太刀魚の肉質とキノコの食感が調和しています。 太刀魚の煮付けには太刀魚の味と香りを加えるために唐辛子粉、コチュジャン、おろしにんにく、醤油、砂糖などを混ぜてタレを作りました。 メルジョクまで入れながらソースの深い味わいと風味を加えました。 辛くて辛い味の太刀魚の煮付けは食卓を応えてくれる最高のおかずでした。 調理時間は30分以内で、必要な材料はタチウオ、マッシュマル、玉ねぎ、長ネギ、青唐辛子、赤唐辛子、大根、唐辛子粉、薄口醤油、おろしにんにく、料理酒、コショウです。 レシピは、手入れした太刀魚と野菜を用意した後、水を400ml注ぎ、まず大根を昆布と一緒に火を通す必要があります。 大根が半分煮えたら昆布を取り出し、用意した太刀魚と野菜を入れてタレを入れて煮込みます。 沸騰したら中火にしてタレをかけながら煮続けます。 スープが少し残ったら長ネギ、紅青唐辛子をのせて少しだけ煮れば完成です。 キノコを丸ごと入れて肉のようなコシのある食感が出せて、タチウオと一緒に食べると辛くておいしいご飯泥棒、マッシュマルキノコ、タチウオの煮付けが楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "太刀魚とはどんな魚ですか？",
            "answer": "太刀魚は、長くて細長い体と鋭い歯を持つ魚で、主に日本の海で見られます。美味しい魚として知られ、特に煮付けや刺身としてよく食べられます。"
        },
        {
            "question": "キノコ入れとは何ですか？",
            "answer": "キノコ入れは、料理の際にキノコを一緒に調理するための容器です。キノコと一緒に煮込むことで、キノコの風味や旨味を料理に加えることができます。"
        },
        {
            "question": "塩水で太刀魚を浸すのはなぜですか？",
            "answer": "塩水に太刀魚を浸すことで、魚の臭みを取り除くことができます。また、塩水浸しにより魚の旨味も引き出されます。"
        },
        {
            "question": "なぜモシュマルキノコを塩漬けにするのですか？",
            "answer": "モシュマルキノコを塩漬けにすることで、キノコの鮮度を保ちながら旨味を引き出すことができます。また、塩漬けにすることで保存もしやすくなります。"
        },
        {
            "question": "太刀魚とキノコを一緒に煮込むとどのような味になりますか？",
            "answer": "太刀魚とキノコを一緒に煮込むと、太刀魚の肉質とキノコの食感が調和し、豊かな味わいが生まれます。キノコの風味も加わり、おいしい料理になります。"
        },
        {
            "question": "太刀魚の煮付けのタレにはどのような材料が入っていますか？",
            "answer": "太刀魚の煮付けのタレには、唐辛子粉、コチュジャン、おろしにんにく、醤油、砂糖などが混ざっています。これらの材料を組み合わせることで、辛くて風味豊かな味わいを作り出します。"
        },
        {
            "question": "太刀魚の煮付けの調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "太刀魚の煮付けの調理時間は、30分以内で作ることができます。手早く調理できるので、忙しい時でも簡単に作ることができます。"
        },
        {
            "question": "太刀魚の煮付けに必要な材料は何ですか？",
            "answer": "太刀魚の煮付けには、タチウオ、マッシュマルキノコ、玉ねぎ、長ネギ、青唐辛子、赤唐辛子、大根、唐辛子粉、薄口醤油、おろしにんにく、料理酒、コショウが必要です。これらの材料を用意して調理を始めましょう。"
        },
        {
            "question": "太刀魚とキノコの煮付けの作り方を教えてください。",
            "answer": "まず、水を400ml注ぎ、大根を昆布と一緒に火を通します。大根が半分煮えたら昆布を取り出し、太刀魚と野菜を入れてタレを入れて煮込みます。沸騰したら中火にしてタレをかけながら煮続け、スープが少し残ったら長ネギ、紅青唐辛子をのせて少し煮れば完成です。"
        },
        {
            "question": "太刀魚とキノコの煮付けはどんな食べ物ですか？",
            "answer": "太刀魚とキノコの煮付けは、辛くて辛い味わいの料理です。太刀魚の煮付けの味と香りがあり、食卓を彩る最高のおかずとなります。ぜひお試しください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 450,
        "QA": 713
    }
}